\section{Les tests unitaires}

Le test unitaire est une proc\'{e}dure qui donne une vue sur le fonctionnement d'un module ou unit\'{e} d'un logiciel (classe, fonction,..), ceci afin de s'assurer qu'il r\'{e}pond aux sp\'{e}cifications fonctionnelles.

Un test unitaire est un programme séparés de l'application. Mais qui fait appel à ces composants pour les 
tester en leur donner des entrées et en testant les sorties renvoyées.

Les tests unitaire sont d'une grande importance car il nous aide à connaitre si une certaine modification n'a 
pas introduit des bugs dans les modules déjà créés .